唔知算唔算垃圾國安法嘅一個漏洞

情境題：
如果某人有個親戚佢藍到仆街
我打算將一啲文宣放係佢屋企
之後篤灰，話上親戚屋企食飯見到有「xxxx」嘅文宣
如果個垃圾親戚再篤返我轉頭
我話我當時乜都冇帶上去有冇證據話係某人
（當然某人會做好準備唔會比佢證明到係某人）

大家覺得算唔算係？
因為佢條例上好似只係捉個藏有及管有就係違法
如果係，咁班死藍絲仆街啦
條國安法佢哋仲支持得咁開心